好撚臭

喺m記食緊野 有個阿叔喺到卷煙 啲煙草味

仲要開住部手機大大聲睇劇 dllm都算
啲職員唔撚理

向住啲草打下乞痴

你唔主動同啲00後職員投訴佢地點敢得罪個客

講左啦 唔撚理姐

報警喇
有人捲草呀

幫佢淋水

搵經理囉

祝佢死全家